希望疫情唔好停，咁我就可以日日見到佢

竹君

樓豬少女唔鋤愛呀婆

你咩意思

佢勁有女人味

唔想樓主j我女神

你搬去佢到住吧

你估我唔想？

我哋每日準時4:30睇電視

逆插玫瑰 開po勁廢

你係咪藍絲嚟㗎

驅風油味就有

你唔識欣賞

聖誕前分撚硬架喇 到時再上黎開po啦屌你老母臭西

屌你老母收皮啦

除口罩睇下佢個樣先啦